【電台】有冇人聽903大？

小學5、6年級開始聽，邊做功課邊聽。一至五好似係「架勢堂」。星期六晚會聽到深夜，「森美移動」、「午夜閒談」（鄒凱光、余迪偉、有耳非文）當然係係床度用耳機聽 。好似仲有個節叫「妹妹妹妹」。

中學時期一放學就手機開FM，聽住搭車番屋企。艾粒（唔記得節目名，do姐未加入之前），節目尾半個鐘有廣播劇，一至五好似日日唔同，大連的子民、黃鳯女士 、末日輝、文化節拍，仲有日係學友與jimmy 。之後就細so「好回家」，聽住歌做功課。

嗰陣番學會同同學傾啲節目，最新嘅廣東歌都係咁接收到。之後出智能手機就少咗聽。

而家開903網聽緊梁文禮，播住歌、又講吓64晚會咁

有啲掛住中學嘅日子，明明當時好想快啲畢業入大學。

Ching 既經歷同我一樣，相信好多90後都係咁

禮拜六晚聽 遮時打令

萬世巨星

樓主講個D都有聽 以前返學時期真係攬住收音機訓
森美移動(最記得有笑談廣東話同廣播劇街車王) 架勢堂又係經典
妹妹妹妹聽E記
艾粒個個應該係萬世巨星?
仲有短期租約Wasabi
再耐D仲有嘩嘩嘩打到黎 應該係我第一個聽嘅電台節目

由森美小儀dot dot dot聽 果時仲有嘩嘩嘩打到黎
之後再聽萬世巨星

1872

喪Do男

森美移動有出過歌，小學雞嗰陣聽覺得佢地幾型 仲有同薛凱琪嘅廣播劇。

喪do男

Leo波！講起仲有森美移動量產型

細so~~~~~~

真係，夜晚聽到瞓著。佔閒時娛樂嘅好大部分

嘩嘩嘩打到黎個名有啲印象，邊個做？

聽好多感情問題

灘叔

Follow咗佢ig，幾型

好多DJ聽咗好多年都冇揾過佢地咩樣

我聽個陣係杜汶澤同吳君如

齋呵唔鬧

余迪偉先唔會呵
夠直接

只聽 光明頂 雖然好似係...881

自從冇左1872遊花園就冇聽

雷霆881、叱咤903